終於有結論 美斯去踢英超=一定比人撞撚死

唔洗再拗了 小花就係小花

C朗>>>>>>>>>>美斯

日日以血洗面

小花好能玻璃

而家踢唔撚到?

溫室小花，都係牙朗勁

打鰻已經爆缸
打少林功夫隊咪斷手斷腳

講真一季對兩次MMA唔死都一身散了

半場曼狗輸1粒先

咪又係數9熱

唔撚洗踢英超
都比人撞到流血

係西甲都被人撞過啦
馬嬲路賤種個D又唔計啊

唔講以為mma最勁個隊熱刺大炒巴塞

少林寺皇馬都係咁踢啦

分組先打完

對熱，利一定斷腳。。。

屌你地老母

唔出聲當皇家少林寺流嫁！？

分組賽對左兩輪 你係話緊熱唔係mma定咩？

斷腳都可以係溫布萊入到兩球

我係話美斯會比熱同利撞死

分組賽對左兩輪都未死得 係咪要四強對下利記試下？

人地咪話分組賽打熱刺入兩球
死撚左未

有冇睇標題，去踢英超啊

熱刺同利記踢緊法甲咩？

認同。一拳就爆晒缸，防禦能力咁低。去英超一定死得。蘇狗有英超經驗 食過下夜粥 先勉強頂得住，只係跌低下。如果唔係 一定入廠

好似咩保贊咁 英冠都頂唔住

牙朗特登去啲低組別挑戰自己
小花仲係溫室

叫佢去一轉屈福特
肯定打橫出返黎

去左隊護級隊

對住中下游，當年史篤城shawcross,adam，美斯應該打橫出場

依家英超斯文咗好多啦

係獌當年堅尼，史高斯Alan Smith
依家搵件有火都無班細蚊仔郁d就話mma真係未睇過大蛇柯尿

暴力般

人地對住皇馬咁多年一啲事都冇
英超一對皇馬就甩骹

踢緊歐聯呀

祖爾巴頓

沙維治

比拿美

英超身體碰撞吹得鬆過歐聯好多
小花 o係英超比賽對住熱狗唔死到一身潺
就算勉強贏到一場下場都未必踢到

有黃馬一半暴力先講啦
可以打到你腦震盪整到你手甩出
再反屈你賤婦

差D比史摩寧殺死

如果美斯係英超出道25歲就收左山

打最賤種嗰隻拉狗打咗十幾年次次話撚就撚
拉狗連波衫都hi佢唔到
沙拿嗰啲打開英超嘅連手都俾人拗斷埋

我都可以話美斯踢西甲咁多年都冇事
但當年對車仔比人一腳就踢到收咧

傳說中既史篤城用手榴彈都可以炸死巴塞

撞到入兩球贏3粒出線

打橫出返黎

上面班英奴講一堆冇球技、純粹打MMA嘅球員出嚟仲好似好威咁

唔夠MMA 隊打= 小花

楊格鍾斯俾美斯扭到打橫訓左係度